\pagenumbering{gobble}
\begin{titlepage}
  \begin{centering}
    Министерство Образования и Науки РФ\\
    ФГБОУ ВО <<Челябинский государственный университет>>\\
    Институт информационных технологий\\
    Кафедра информационных технологий и экономической информатики\\
    \vfill
    \vfill
    \textbf{КУРСОВАЯ РАБОТА}\\
    Протокол SNMP. Методы сетевых атак и защиты.
    \hrule height 1.5 pt
  \end{centering}

  \vfill

  \begin{flushright}
    \begin{minipage}{0.45\textwidth}
      Выполнил студент Карманов Антон Сергеевич\\
      Институт информационных технологий, ИВТС-301\\
      \\
      Научный руководитель:\\
      М.~Ю.~Косенко, преподаватель кафедры информационных технологий.
    \end{minipage}
  \end{flushright}

  \vfill

  \begin{flushleft}
    \begin{minipage}{0.45\textwidth}
      Дата сдачи:\hrulefill\\
      Дата защиты:\hrulefill\\
      Оценка:\hrulefill\\
    \end{minipage}
  \end{flushleft}

  \bigskip

  \begin{center}
    Челябинск\\
    2019 г.
  \end{center}
\end{titlepage}
